馬主料 一場

R9 14彼士

thx ching

3.5>2.3

即刻落飛

手足連派錢都唔要

要左

唔好推

好柒

訓左身....

還我血汗錢

邊位馬主比尿梨牙 比山埃

唉。同佢絕交先

屌你老母

血汗錢